[
    {
        "randomId": 56
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    }
]